要醒啦香港人

對家手段盡出 再升都只係開真槍同出解放軍
而偏偏依兩樣係雙面刃 中共一用一定攪炒
如果自己還手都唔肯 係黑社會手上保護自己手足都做唔到/唔敢做 就真係輸曬架啦